{"Account Created.":"已創建帳戶。","View in browser.":"在瀏覽器中查看。","All Rights Reserved.":"版權所有。","Hello,":"你好，","We are happy to register on our platform. To complete your registration, click on the button below.":"我們很高興在我們的平台上註冊。要完成註冊，請單擊下面的按鈕。","Complete Registration":"完成註冊","Yours sincerely,":"此致，","Account created.":"已創建帳戶。","Activate Account.":"激活帳戶。","Use the code below to complete your request on our platform.":"使用下面的代碼在我們的平台上完成您的請求。","Security Token":"安全令牌","Security token generated.":"已生成安全令牌。","Error generating security token.":"生成安全令牌時出錯。","Queried security token validation.":"查詢的安全令牌驗證。","Error validating security token.":"驗證安全令牌時出錯。","Authentication profile created.":"已創建身份驗證配置文件。","User profile created.":"已創建用戶配置文件。","Added image to user profile.":"將圖像添加到用戶配置文件。","Added image in authentication profile.":"在身份驗證配置文件中添加了圖像。","Notification triggered.":"已觸發通知。","Invalid authentication model.":"身份驗證模型無效。","Error registering authentication.":"註冊身份驗證時出錯。","Authentication not found.":"未找到身份驗證。","Authentication previously validated email and mobile.":"身份驗證以前驗證過的電子郵件和移動設備。","Authentication pending email validation.":"身份驗證掛起的電子郵件驗證。","Authentication pending cell validation.":"身份驗證掛起的單元格驗證。","Error verifying user registration, invalid signature.":"驗證用戶註冊時出錯，簽名無效。","Error verifying user registration.":"驗證用戶註冊時出錯。","Error loading permissions.":"加載權限時出錯。","Error logging in.":"登錄時出錯。","Authentication token generated.":"生成的身份驗證令牌。","Login performed.":"已執行登錄。","Error logging in, authentication did not complete registration.":"登錄時出錯，身份驗證未完成註冊。","Error logging in, authentication blocked.":"登錄時出錯，身份驗證被阻止。","Error logging in, authentication not found.":"登錄時出錯，未找到身份驗證。","Loaded datatable data.":"加載的數據表數據。","Error loading datatable data.":"加載數據表數據時出錯。","Registry data loaded to be viewed or changed.":"加載註冊表數據以供查看或更改。","Error loading registry data loaded to be viewed or changed.":"加載要查看或更改的註冊表數據時出錯。","Updated record.":"更新記錄。","Error updating record.":"更新記錄時出錯。","Record deleted.":"記錄已刪除。","Error deleting record.":"刪除記錄時出錯。","Registration carried out.":"進行了登記。","Error when registering.":"註冊時出錯。","Data validation error.":"數據驗證錯誤。","Without permission to register, authentication is logged.":"未經許可註冊，將記錄身份驗證。","Starting Tenant to create team in job.":"開始租戶創建工作團隊。","Created Team in job.":"在工作中創建了團隊。","Starting team in job.":"開始工作的團隊。","Created SubDomain in job.":"在工作中創建子域。","Created Team Config in job.":"在工作中創建了團隊配置。","Added image logo passed via URL.":"添加了通過 URL 傳遞的圖像徽標。","Added image logo default.":"添加了圖像徽標默認值。","Added image login passed via URL.":"添加了通過 URL 傳遞的圖像登錄。","Added image logo default":"添加了圖像標誌默認值","Registered default form settings.":"註冊的默認表單設置。","Registered Permissions.":"註冊權限。","Error registering team in the job.":"在作業中註冊團隊時出錯。","Password Recovery.":"找回密碼。","Password Recovery":"找回密碼","Click on the link below to retrieve your credentials on our website.":"單擊下面的鏈接以在我們的網站上檢索您的憑據。","Password recovery request valid for 60 minutes.":"密碼恢復請求有效期為 60 分鐘。","Authentication requested password recovery.":"身份驗證請求密碼恢復。","Error requesting password recovery.":"請求密碼恢復時出錯。","Without permission to login, authentication is logged.":"如果沒有登錄權限，則會記錄身份驗證。","Without permission to recovery, authentication is logged.":"如果沒有恢復權限，則會記錄身份驗證。","Authentication failed to recover password.":"身份驗證未能恢復密碼。","Authentication recovered password.":"身份驗證恢復密碼。","Authentication load authentication data.":"身份驗證加載身份驗證數據。","Authentication has disconnected.":"身份驗證已斷開連接。","Error accessing the server.":"訪問服務器時出錯。","Back":"後退","Internal server error":"內部服務器錯誤","We are currently trying to fix the problem.":"我們目前正在努力解決這個問題。","Email":"電子郵件","Password":"密碼","Sign In":"登入","Forgot password ?":"忘記密碼 ？","request-validate":{"model.modelReport":"需要選擇報告模板","format.formatReport":"需要選擇報告格式","social_reason.required":"需要進入社會原因。","social_reason.min":"社交原因必須至少包含 5 個字符。","fantasy_name.required":"需要輸入幻想名字。","fantasy_name.min":"幻想名稱的長度必須至少為 5 個字符。","name.required":"需要輸入姓名。","name.min":"名稱的長度必須至少為 5 個字符。","email.required":"需要輸入郵箱。","email.email":"必須輸入有效的電子郵件。","email.unique":"使用此電子郵件的帳戶已存在。","email.exists":"電子郵件不存在。","email_attachments.required":"需要輸入郵箱。","email_attachments.email":"必須輸入有效的電子郵件。","email_attachments.unique":"使用此電子郵件的帳戶已存在。","email_attachments.exists":"電子郵件不存在。","cellphone.required":"需要輸入手機。","cellphone.min":"手機的長度必須至少為 11 個字符。","cellphone.unique":"此手機的帳戶已存在。","cellphone.cellphoneValid":"必須輸入有效的手機。","password.required":"需要輸入密碼。","password.min":"密碼長度必須至少為 8 個字符。","password.same":"輸入的密碼不一樣。","password.confirmed":"輸入的密碼不一樣。","password_confirm.required":"需要輸入密碼。","password_confirm.min":"密碼長度必須至少為 8 個字符。","password_confirm.same":"輸入的密碼不一樣。","password_confirm.confirmed":"輸入的密碼不一樣。","password_confirmation.required":"需要輸入密碼。","password_confirmation.min":"密碼長度必須至少為 8 個字符。","password_confirmation.same":"輸入的密碼不一樣。","password_confirmation.confirmed":"輸入的密碼不一樣。","terms.required":"您必須接受條款。","terms.accepted":"您必須接受條款。","cpf.required":"需要進入CPF。","cpf.min":"CPF 的長度必須至少為 11 個字符。","cpf.unique":"使用此 CPF 的帳戶已存在。","cpf.isCPFValid":"必須輸入有效的 cpf。","cnpj.required":"需要進入CNPJ。","cnpj.min":"CNPJ 的長度必須至少為 14 個字符。","cnpj.unique":"此 CNPJ 的帳戶已存在。","address.required":"需要輸入地址。","birth_date.required":"需要輸入出生日期。","birth_date.date_format":"您必須輸入有效日期。","city.required":"需要進城。","country.required":"需要入境。","district.required":"需要進小區。","state.required":"需要進入狀態。","number.required":"需要輸入號碼。","zip_code.required":"需要輸入郵政編碼。","zip_code.min":"名稱的長度必須至少為 8 個字符。","start_date.date_format":"需要選擇報告開始日期。","end_date.date_format":"需要選擇報告結束日期。","start_event.required":"需要選擇活動開始日期。","start_event.date_format":"需要選擇活動開始日期。","end_event.required":"需要選擇事件結束日期。","end_event.date_format":"需要選擇活動結束日期。","visibility.required":"需要選擇事件隱私。","visibility.visibilityEvent":"需要選擇事件隱私。","type.required":"需要帳戶類型。","type.isValidTypeAccount":"需要帳戶類型。","balance_date.required":"需要輸入日期。","balance_date.date_format":"需要輸入日期。","message.required":"需要輸入消息。","genre.required":"需要進入流派。","newCategory.required":"需要進入類別。","account.required":"必須選擇帳戶。","form_payment.required":"您必須選擇付款方式。","format_installment.required":"有必要選擇安裝格式。","number_installment.required":"您必須輸入分期付款的次數。","number_installment.numeric":"您必須輸入分期付款的次數。","due_date.required":"需要輸入日期。","due_date.date_format":"需要輸入日期。","favored.required":"需要選擇受益人。","value.required":"您必須輸入有效值。","value.isValuePositivo":"您必須輸入有效值。","value.notZero":"您必須輸入有效值。"},"Login":"登錄","Don't have an account yet ?":"還沒有帳戶？","Sign Up":"報名","Name":"姓名","Cellphone":"手機","Register":"登記","Save":"節省","Password Confirmation":"確認密碼","I accept the terms.":"我接受條款。","Recovery":"恢復","Recovery Password":"恢復密碼","Recover Password":"恢復密碼","Recover":"恢復","You do not have permission to access this page.":"您沒有權限訪問此頁面。","Your registration has been completed, now we need to validate your email and cell phone to release your access.":"您的註冊已經完成，現在我們需要驗證您的電子郵件和手機以釋放您的訪問權限。","Now you can access our system.":"現在您可以訪問我們的系統了。","It was not possible to perform your registration at the moment, wait a few seconds and try again.":"目前無法執行您的註冊，請稍等幾秒鐘，然後重試。","Need to enter the token.":"需要輸入令牌。","Invalid token.":"令牌無效。","Error validating token.":"驗證令牌時出錯。","Validate":"證實","Enter the code sent to your email.":"輸入發送到您的電子郵件的代碼。","Enter the code sent to your cellphone.":"輸入發送到您手機的代碼。","Scan the qr code to complete the authentication.":"掃描二維碼完成認證。","We need to validate your email.":"我們需要驗證您的電子郵件。","We need to validate your cellphone.":"我們需要驗證您的手機。","Your registration has been completed, now you can access our system.":"您的註冊已經完成，現在您可以訪問我們的系統了。","Request expired.":"請求已過期。","We need to validate your data before requesting password recovery.":"在請求恢復密碼之前，我們需要驗證您的數據。","Your access is blocked and you cannot request password recovery.":"您的訪問被阻止，您無法請求恢復密碼。","Unable to request password recovery at this time, wait a few seconds and try again.":"此時無法請求恢復密碼，請稍等幾秒鐘，然後重試。","Updated password, now you can access the system again.":"更新了密碼，現在您可以再次訪問系統了。","Unable to complete password recovery, wait a few seconds and try again.":"無法完成密碼恢復，請等待幾秒鐘，然後重試。","Your access to the system is blocked.":"您對系統的訪問被阻止。","Your registration has not been completed. Shall we finalize your registration?":"您的註冊尚未完成。我們可以完成您的註冊嗎？","Invalid email or password, check the data entered and try again.":"電子郵件或密碼無效，請檢查輸入的數據並重試。","Unable to login at this time, please wait a few seconds and try again.":"此時無法登錄，請稍等幾秒後重試。","You have been logged out via another device.":"您已通過另一台設備登出。","Dashboard":"儀表板","Continue":"繼續","Messages":"訊息","See all messages":"查看所有消息","See all notifications":"查看所有通知","Notifications":"通知","Settings":"設置","My Profile":"我的簡歷","Logout":"登出","You do not have permission to access this page, check with your manager about your permissions.":"您沒有訪問此頁面的權限，請與您的經理核實您的權限。","Enter your new password.":"輸入您的新密碼。","Password recovery requested by authentication.":"身份驗證請求的密碼恢復。","Your password recovery request has been requested, check your email to recover your password.":"已請求您的密碼恢復請求，請查看您的電子郵件以恢復您的密碼。","Confirm password":"確認密碼","Your access to the system has expired, you need to login again.":"您對系統的訪問權限已過期，您需要重新登錄。","Mark all as read":"標記為已讀","New Access":"新訪問","A new login was performed at {location}, {device}.":"在{location}、{device} 執行了新登錄。","Select the Visibility":"選擇可見性","Select the Report":"選擇報告","Select Format Report":"選擇格式報告","Select Account Type":"選擇賬戶類型","Add string translate and translate all string":"添加字符串翻譯和翻譯所有字符串","Error translate file.":"錯誤翻譯文件。","Added string.":"添加的字符串。","Error when viewing and approving string for translations.":"查看和批准翻譯字符串時出錯。","Language %s loading.":"正在加載語言 %s。","Language %s updated.":"語言 %s 已更新。","Translate: %s":"翻譯：%s","Delete string translate and translate all string":"刪除字符串翻譯和翻譯所有字符串","Deleted string.":"刪除的字符串。","String not found.":"未找到字符串。","Error deleting string for translation.":"刪除翻譯字符串時出錯。","Initialize Translate":"初始化翻譯","Translate initialized.":"翻譯初始化。","Translate already existing.":"翻譯已經存在。","Error starting translations configuration files.":"啟動翻譯配置文件時出錯。","Initialize translate":"初始化翻譯","Total translations %s string from %s language.":"來自 %s 語言的總翻譯 %s 字符串。","Model created successfully.":"模型創建成功。","Tenant not initialized.":"租戶未初始化。","Invalid login request, user other than authenticate.":"登錄請求無效，用戶未進行身份驗證。","Authentication has no permissions required.":"身份驗證不需要任何權限。","Generated ID length is bigger then table field length":"生成的 ID 長度大於表字段長度","Error generating files for downloading spa.":"為下載 spa 生成文件時出錯。","Error generating files for downloading report.":"為下載報告生成文件時出錯。","Error generating files for downloading flutter.":"生成用於下載 flutter 的文件時出錯。","Error validating language.":"驗證語言時出錯。","The data provided is invalid.":"提供的數據無效。","Created config websockets team.":"創建配置 websockets 團隊。","Created config websockets tenant.":"創建配置 websockets 租戶。","Email marked as validated after validating the email.":"驗證電子郵件後標記為已驗證的電子郵件。","Error marking email as verified when validating email.":"驗證電子郵件時將電子郵件標記為已驗證時出錯。","Cellphone marked as validated after validating the Cellphone.":"驗證手機後，手機標記為已驗證。","Error marking cellphone as verified when validating cellphone.":"驗證手機時將手機標記為已驗證時出錯。","Authentication unlocked to log in after confirming email and mobile.":"驗證郵箱和手機確認後解鎖登錄。","Updated address.":"更新地址。","Created address.":"創建的地址。","Error registering or updating address.":"註冊或更新地址時出錯。","Update Password":"更新密碼","Profile":"輪廓"}